政府疑向佐敦禁閉區伊斯蘭教居民派豬肉？

政府首度引用規例，清晨4時起圍封佐敦「受限區域」，範圍內的居民午夜前要接受檢測。

由於傳媒在規例生效時身處「受限區域」，亦要接受強制檢測，多間傳媒都登記入住圍封範圍內的賓館。在接受檢測後，圍封範圍內人士都會獲發食物等物資，每袋物資袋各異。有傳媒獲發包括麵包、水果、荳奶、杯麵等可即食物品，亦有提供一盒口罩。

本台記者獲發的物資袋，有5包即食麵、一袋通心粉、4罐罐頭及一盒粟米粒，而賓館未有罐頭刀及煮食工具提供。

南亞自己唔出聲 有咩好屌

正常發揮

穆斯林喺支国境內唔食豬肉咁食乜嘢啊? 你真係當一国一制係流嘅咩

係赤化,唔係漢化

本台記者獲發的物資袋，有5包即食麵、一袋通心粉、4罐罐頭及一盒粟米粒，而賓館未有罐頭刀及煮食工具提供

南亞狗晨早走晒啦

洗唔洗煮埋餵你食

當媽咪麵咁食

林奠: 南亞人唔食午餐肉一律違反國安法，要送上東突勞改

正常應該要有個素餐同魚餐

絕地求生, 區內叫外賣算把
我念緊如果冇罐頭刀點先有食物？

豬豬